何謂高質

post有高質低質之分，但何謂高質？

有一個標準嗎？

點樣分我唔知，不過你呢個一定係低質。

岩口味咪高質，唔岩咪低。
唔關幾努力寫幾多野事。

我都係問問題啫，回應高質就得

巴打言之有理

有幾種特性既
樓主對討論題目有一定程度了解 言之有物
啟發其他人對題目再深入步研究 或以其他角度提出觀點
互相激發思維 對參與討論有所增益

另外討論題目亦應具有基本知識門檻
同時具話題性
減低post內無意義回應 致使討論質素提高

利申9up 夜喇收皮啦

巴打多謝你嘅理性回應 咁啲人成日話以前連登多高質post，依家少係因為乜嘢呢？

巴打

的確事實以前嘅post高質好多